其實大家知唔知香港online最缺嘅係乜？

係人呀

由六月到依架
每一次食tg，每一次都好辛苦，每一次我都死忍
因為我知前面有人需要我去幫手
每一次都好擔心會中椒
面對不公義，呢幾個月大家好似慢慢習慣咗
每次上線打機
一次比一次少人
我好希望1.10會有好多人陪我一齊打機

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

930都係缺人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

[寵物online] 操蟲師戰術討論